聽日去打黑市拳賽 任選武器 揀咩武器好？

最好教埋我點用
唔想死住

槍，最好機槍

火箭炮

鍵盤

應該帶串佛珠去
因為 bead(必)勝

摺凳 十大武器之首

仲可以拎嚟rocket jump
跳得夠高就無人打到我

文西

假撚 可以屌打對手

米加粒子炮

主客知唔知邊邊會贏？

係必勝客

連登之光

打交最無敵嘅招式喺奶對手春袋

客死異鄉

唔使帶武器
上到台咬隻手一啖就會變巨人
唔信你試下

帶對方老母

拳賽
但係點解可以用武器

btw

鄉親父母

帶錢掟死佢

邊到打

錢

跪墊